有冇人扮我女上司 日日鬧我俾野我做

快點

求下你幫我做晒啲功課啦

求我？ 拎黎俾我睇下

肩哥

同我一樣鍾意比d女抖s

但老女人上司就不了

當然啦

之前上司都係嬸嬸

想俾性感霸道女上司係咁命令我，一有野做錯就粒聲唔出踩落黎條jer jer仔度

寫錯一粒字踩一下